{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 도란도란카라반글램핑펜션"
    },
    "text": "当宿は最近リニューアルを終えました。 これからは、より広く快適な空間で快適な時間を過ごすことができます。 最近、日常に疲れたあなたに本当の休息を楽しめるキャラバンキャンプがおすすめです。 キャラバンキャンプを通じて大切な思い出を作ってみてください。 しかし、宿の利用においていくつかの事項をお知らせしたいと思います。 まず、22時以降に入室される場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。 また、当日予約の場合、払い戻しができませんのでご注意ください。 チェックインは20:00まで可能で、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。 また、宿泊をしなくても超過人数には追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室することは不可能であり、付帯施設であるバーベキューなどを利用する場合には追加料金がかかる場合があります。 これらの事項は現場でお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のリニューアルが終わったのですか？",
            "answer": "はい、宿は最近リニューアルを終えました。"
        },
        {
            "question": "キャラバンキャンプとは何ですか？",
            "answer": "キャラバンキャンプは、宿泊者がキャラバン（キャンピングカー）に宿泊し、自然の中でのんびりと過ごすキャンプスタイルです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合、連絡が必要なのですか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約の場合は払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインは20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても超過人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても超過人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューなどの付帯施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューなどの付帯施設を利用する場合には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "これらの料金は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、これらの料金は現場でお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 421
    }
}